如果發現有海龜俾不鏽鋼飲管插住個鼻 咁環保撚下一步係乜

根據環保撚嘅邏輯 係咪會走不鏽鋼飲管

走曬所有金屬製品

找錢唔收大餅

會影相放上網, 之後話隻龜都識用不鏽鋼飲管, 繼續大力宣傳走飲管

環保撚唔該絕左育 無下一代先出聲

即刻搵愛護動物團體發聲

環保團體，愛護動物團體兩用

鋼管好可憐
走海龜

啲環保撚應該呢世都唔會諗下點解個海會有飲筒
可能會發明啲可溶於水既飲筒 限你10 分鐘內飲完 飲唔完就會溶哂

以環保之名強制回收市民d coins

會用撚飲嘢

殺哂全人類 一了百了

幫你加返標題：
海龜怕怕…潛水撿到不鏽鋼吸管 網怒：問題出在人

BTW ppt當新聞，台灣傳媒

hk01

環保團體 = 壓力團體
收財團錢遊說政府同製造輿論的
道德只係其中一個手段
...

打着紅旗反紅旗冇用的...

環保撚有撚用腦咩

佢地無腦

on9環保撚

全港的士司機即刻變成環保人士

走海龜

之前有個post有張圖，海龜俾張櫈困住死咗，走櫈

M巾 CONDOM 化妝綿 手袋皮
走撚晒佢

應該要同海龜絶育
絶咗種之後就唔會再有海龜俾飲筒插到/食咗膠袋落肚

走海龜吖唔該

到幾時
海龜個鼻會插住張10蚊紙

如果海龜因為人民幣哽死
環保撚會點做呢？

推廣支那寶囉

其實走塑還走塑, 有樣野取代先得架, 咪撚CUT左果樣野佢
依家唔少餐廳會比紙飲筒, 我覺得好好
雖然用得耐會軟, 但一餐飯時間係岩岩好

極度懷疑走飲管餐廳連環保4R係邊4R都唔知
走飲管Cut Cost有著數就做
提供紙飲筒／可降解飲筒／不鏽鋼(加清潔)增加成本就不了

加粗支飲管,加到廁紙桶咁粗,唔信咁都會插住個鼻

呼籲環保撚以食撚屎為生，循環再食，減低地球負荷

如果
假如
假設

環境撚開始出覺幻覺 抽搐

希望有海龜呑 condom 死
禁止使用 condom

整個島
車晒班環保撚去自生自滅
乜撚都冇夠曬環保

如果發現有海龜俾Condom笠住個頭，咁環保撚下一步係乜

外國發明左幾款可食用飲筒啦 (有海藻、有米做材料)
店鋪咁環保點解唔轉用呢啲？講到尾咪錢囉

即刻call 海天堂搞惦隻龜

冇condom連屌都冇得屌喎

如果有既班
班環保撚會轉型動物撚
屌柒啲企業整班啲垃圾出黎
自己繼續r sponsor

推行虛擬飲管
Virtual Strew

用粟米做嘅膠唔得咩

連登仔唔屌環保撚走去屌海龜

到時啲環保撚想推咩 就插落隻海龜到

有班人仲on9，佢會叫你連飲管都唔用
你話杯野好撚多冰就咁飲會牙齒敏感喎，佢又叫你唔好飲凍野
惡撚過共產黨，我話不如你死撚左去呀